# PROJECT **  Drone transceiver on hand**

대덕소프트웨어마이스터고등학교 2학년 임베디드 프로젝트

| position | Name |
|--------|--------|
| ALL | GyungSik Kim (20302) |


##Infomation
> Langauge : C++ (Arduino)
> Platform : Arduino Nano V3.0

##### 아두이노와 flex 센서, 자이로 등을 사용해서 한손을 전부 사용하는 드론 조종기를 개발 하는것을 목표로한다.